# 蘇芳エディタ(仮)仕様書

1. はじめに
	1. 動作環境
	2. 使用上の注意
2. 蘇芳エディタの外観
	1. メインウインドウ
	2. テキスト編集ウインドウ
	3. ドッキングツールバー
3. 主要コンポーネント
	1. 蘇芳ビューワ
	 1. AA選択画面
	 2. AAフォルダ管理画面
	 3. 検索ツール
	2. ブックエディタ
	 1. アウトラインブックエディタ
	 2. スタンダードブックエディタ
	 3. 他
	 	 1. セクションリスト 
	3. ページエディタ
	 1. テキストエディタ
	 2. レイヤー
4. やる夫スレ制作のテンプレート 
5. 補助コンポーネント
	1. ブックビューワ
	2. 巨大文字作成ツール
	3. 吹き出し作成ツール
	4. 空白作成ツール
	5. プレビューツール
	6. ブックデータツール
	7. 自動投下ツール（未実装）
6. ファイルフォーマット
	1. mlt
	2. ast
	3. sec
	4. chp
7. 今後の予定
8. 更新履歴
9. おわりに
	1. Thanks
***
# はじめに
蘇芳エディタ(仮)とはやる夫スレの作成を補助するためのツールです。

>>やる夫スレの軽い歴史とブックの説明など
***
# 2.蘇芳エディタの外観

## 2.1 メインウインドウ
![画像１](Image/img1.PNG)
![画像２](Image/img2.PNG)

ブックエディタを用いてファイルを編集できる。右側のドッキングツールバーにはプラグインが収納されている。
### 2.1.1 ドッキングツールバー
プラグインが収納されている。名前が書かれたストリップを右クリックすることで中央コンテナ内に表示、もしくは別フォームとして開くことが出来る。
## 2.2 テキスト編集ウインドウ

***
# 3.主要コンポーネント
## 3.1 蘇芳ビューワ
蘇芳ビューワはAAの検索を補助するツールです。
現在、AAビューワとAAフォルダビューワと検索ツールの三つから構成されています。
### 3.1.1 AA選択画面
指定したAAブックの内容を縮小画像で表示するビューワです。
AA画像をドラッグアンドドロップすることで後述のブックエディタにAAを貼り付けることが出来ます。
またAA画像を右クリックすることでAAをコピーできます。
#### ビューワ部分
#### ローカルテンプレート
#### お気に入りフォルダ
#### 履歴

### 3.1.2 AAフォルダビューワ
### 3.1.3 検索ツール


## 3.2 ブックエディタ
### 3.2.1 スタンダードブックエディタ
### 3.2.2 アウトラインエディタ
## 3.3 ページエディタ